中國六四後的割地外交 — 「五一六協定」 割讓咗一百萬平方公里領土 等於28個台灣

光復海參威

少27%果個位我覺得係捉錯用神
你要減走埋外蒙獨立果part

外蒙獨立都係俾俄佬迫
佢地想要個緩衝區